美女遭騙嫁殘疾夫 婆婆還現場指導「啪啪啪」

英國一名印度裔女子從小被精心培養長大，父母在她20歲時把她的資訊丟到婚姻買賣網站上，不久後被逼婚嫁給一名素未謀面的男子，然而她直到婚前才發現，原來將共度餘生的丈夫智能等同小孩，婆婆甚至在新婚之夜陪看A片，並現場指導兒子該如何與她行房，日後更是對她百般虐待。最後女子飽受精神壓力，住進醫院治療，這家人可恨的行徑才被揭發，而她也得以離婚結束這場噩夢。
《太陽報》報導，現年40歲的印裔女子桑妮（Sunny Angel）在英國出生長大，從小就被父母「計畫性」養大，當成為亭亭玉立的少女後，父母將她的身高、體重、三圍及人格特質發布在印度婚姻網站，並供許多陌生男子瀏覽「選購」。沒多久，英國利物浦（Liverpool）一名25歲男子阿賈伊（Ajay）與桑妮講過幾次電話，聊天過程中對方承諾會善待桑妮如公主。
直到婚禮前幾周，雙方舉辦家庭聚會時，桑妮見到阿賈伊（Ajay）立刻察覺不對勁，因為對方看起來相當謊恐，完全不像電話裡講話有條理的那位，這才發現阿賈伊其實是為這能障礙者，所有事情都要得到母親的命令才會行動，但一切都已經來不及，她仍然依父母之約嫁給了阿賈伊，並於1999年5月舉行了「葬禮般」哀輓的婚禮。
就在新婚之夜時，桑妮表示是這輩子最大的恥辱，當晚婆婆陪著阿賈伊一起瀏覽色情片，甚至站在房門口要求阿賈伊照著A片上的方式「性侵她」，若有不從就會被挨打。無法自理的阿賈伊完事後，竟一邊玩玩具士兵，一邊詢問母親「可以吃巧克力嗎？」。之後，婆婆除了併吞了桑妮1萬英鎊（約41萬元台幣）的嫁妝，甚至使喚她打掃房子到凌晨，更不准她吃東西。
長期遭受凌虐、飽受折磨的桑妮，最後崩潰住進醫院治療，她的父母才意識到將寶貝女兒推進地獄，最終更協助她辦理離婚；在經過長久的等待後，她如願以償的離了婚、脫離了地獄，並將自己的經歷寫成一本書，「這對我來說是種解脫！」目前桑妮現在與英國警察、慈善機構合作，希望能提高大眾對於強迫婚姻和榮譽虐待的關注。（即時新聞中心／綜合報導）

可褻玩不可遠觀

父幹都唔夠
要母幹

英國喎，美女呢？

到底點忍到咁耐？
佢老豆老母會唔會係咁後知後覺？
詳情係咪要買書先知

同越南老婆差唔多

印度種咁垃圾 父母垃圾
個女又唔識反抗

阿差

呀差扮乜撚白人
用撚返啡色粉底啦

拎住條JJ 拮入個窿啦

Hear Me Roar!

20年前應該好正

英國啲印黑好多 落地生根
以前殖民完 依家就還返

印度黎講算好樣，係雅利安人種樣貌黎
同次大陸南部班摩羅叉唔同

婆婆甚至在新婚之夜陪看A片，並現場指導兒子該如何與她行房
婆婆唔係指條女嘅媽咩？點解係兒子？

盲婚啞嫁

臭